## HW5

Переписати модуль `fileDB`, створений у домашньому завданні 2, на Typescript, використавши паттерни які ви вважаєте потрібними і аргументувати свій вибір.

### Технічні вимоги

- Усі об'єкти та методи повинні мати типи аргументів та типи значення, яке вони повертають.
- Треба створити клас, або інтерфейс для об\`єкта `news` по прикладу схеми.
- Метод `getTable()` повинен повертати об\'єкт класу з усіма методами та їх сігнатурами, використання яких описані нижче:

  ```typescript
  // повертаємо усі записи у базі у вигляді масиву
  const newsposts = newspostTable.getAll();

  // повертаємо запис за вказаним id
  const newspost = newspostTable.getById(id);

  // додаємо новий запис, та повертаємо його з новим id
  const data = {
    title: "У зоопарку Чернігова лисичка народила лисеня",
    text: "В Чернігівському заопарку сталася чудова подія! Лисичка на ім'я Руда народила чудове лисенятко! Тож поспішайте навідатись та подивитись на це миле створіння!",
  };
  const createdNewspost = newspostTable.create(data);

  // оновлюємо поле title за вказаним id та повертаємо оновлений запис
  const updatedNewsposts = newspostTable.update(id, {
    title: "Маленька лисичка",
  });

  // видаляємо записа за вказаним id та повертаємо id видаленого запису
  const deletedId = newspostTable.delete(id);
  ```
